白色～普通	
英文牌名	Suntail Hawk
中文牌名	旭羽翔鷹
魔法力費用	白
牌的類別	生物～鳥
畫家	Heather Hudson
收集編號	28/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	飛行
背景敘述	＃「我們的祖先也曾這般地翱翔雲端～逍遙自在，除安居與溫飽外別無所求。我等的智能說是天賦，可能還更近於負擔吧。」
背景敘述	～伊夏指揮官＃
	
英文牌名	Shieldmage Advocate
中文牌名	盾法師倡導人
魔法力費用	二白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Christopher Moeller
收集編號	22/143
力量／防禦力	1/3
規則敘述	ocT：將目標在對手墳墓場中的牌移回其手上。選擇一個來源。於本回合中，防止該來源將對目標生物或玩家造成的所有傷害。
背景敘述	＃「吾等萬眾一心，疑懼必被戰勝。」＃
	
英文牌名	Border Patrol
中文牌名	邊境巡邏隊
魔法力費用	四白
牌的類別	生物～遊牧人
畫家	Roger Raupp
收集編號	6/143
力量／防禦力	1/6
規則敘述	邊境巡邏隊攻擊時不須橫置。
背景敘述	＃「我們曾因柯幫，甚或自身的背叛而深受其害。這一切都將不再。」
背景敘述	～伊夏指揮官＃
	
英文牌名	Vigilant Sentry
中文牌名	警醒的哨兵
魔法力費用	一白白
牌的類別	生物～遊牧人
畫家	Eric Peterson
收集編號	33/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	門檻～警醒的哨兵得+1/+1並具有「ocT：目標進行攻擊或阻擋的生物得+3/+3直到回合結束。」＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Phantom Nomad
中文牌名	幽魅遊牧人
魔法力費用	一白
牌的類別	生物～遊牧人／精靈
畫家	Jim Nelson
收集編號	17/143
力量／防禦力	0/0
規則敘述	幽魅遊牧人進場時上面有兩個+1/+1指示物。
規則敘述	若幽魅遊牧人將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅遊牧人上移去一個+1/+1指示物。
	
英文牌名	Trained Pronghorn
中文牌名	馴良叉角羚
魔法力費用	一白
牌的類別	生物～羚羊
畫家	John Matson
收集編號	30/143
力量／防禦力	1/1

規則敘述	從你手上棄掉一張牌：於本回合中，防止將對馴良叉角羚造成的所有傷害。
背景敘述	＃「沙漠向聖祖靈要求子息，羚羊是以誕生。」
背景敘述	～遊牧人神話＃
	
英文牌名	Benevolent Bodyguard
中文牌名	善心護衛
魔法力費用	白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Roger Raupp
收集編號	5/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲善心護衛：選擇一種顏色，目標由你操控的生物獲得反該色保護異能直到回合結束。
背景敘述	＃「我的使命是保護他人，以讓他們達成使命。」＃
	
英文牌名	Battlewise Aven
中文牌名	善戰艾文
魔法力費用	三白
牌的類別	生物～鳥／士兵
畫家	Wayne England
收集編號	4/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	門檻～善戰艾文得+1/+1並具有先攻異能。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
背景敘述	＃經驗是位好老師，但決不溫厚。＃
	
英文牌名	Prismatic Strands
中文牌名	繽彩束縷
魔法力費用	二白
牌的類別	瞬間
畫家	Eric Peterson
收集編號	18/143
規則敘述	選擇一種顏色。於本回合中，防止該色來源將造成的所有傷害。
規則敘述	"選擇一種顏色。於本回合中，防止該色來源將造成的所有傷害。
返照～橫置一個由你操控且未橫置的白色生物。＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃"
	
英文牌名	Ray of Revelation
中文牌名	揭露之光
魔法力費用	一白
牌的類別	瞬間
畫家	Doug Chaffee
收集編號	20/143
規則敘述	消滅目標結界。
規則敘述	返照綠＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
背景敘述	＃幻象之網為真實之光拆散。＃
	
英文牌名	Cagemail
中文牌名	檻子甲
魔法力費用	一白
牌的類別	生物結界
畫家	Scott M. Fischer
收集編號	7/143
規則敘述	受此結界的生物得+2/+2且不能進行攻擊。
背景敘述	＃「力量的代價往往高得難以承受。」
背景敘述	～伊夏指揮官＃
	
英文牌名	Guided Strike
中文牌名	神助一擊
魔法力費用	一白
牌的類別	瞬間
畫家	Dave Dorman
收集編號	13/143
規則敘述	目標生物得+1/+0並獲得先攻異能直到回合結束。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃「願聖祖靈強健吾臂，導引吾劍。」
背景敘述	～遊牧人戰場禱文＃
	
英文牌名	Funeral Pyre
中文牌名	葬火
魔法力費用	白
牌的類別	瞬間
畫家	Carl Critchlow
收集編號	10/143
規則敘述	將目標在墳墓場中的牌移出遊戲。該牌的擁有者將一個1/1白色、具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	＃「灰燼入土，靈魄升天。」
背景敘述	～秘教長老＃
	
英文牌名	Lead Astray
中文牌名	領入歧途
魔法力費用	一白
牌的類別	瞬間
畫家	Adam Rex
收集編號	14/143
規則敘述	橫置至多兩個目標生物。
背景敘述	＃「別小看了敵人的力量，野蠻，...或是愚蠢。」
背景敘述	～伊夏指揮官＃
	
白色～非普通	
英文牌名	Valor
中文牌名	驍勇
魔法力費用	三白
牌的類別	生物～化身
畫家	Kev Walker
收集編號	32/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	先攻
規則敘述	只要驍勇在你的墳墓場中，並且你操控平原，由你操控的生物便具有先攻異能。
背景敘述	＃「裂隙逐漸張開，外殼為之碎裂，驍勇從此遍布大地。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Spurnmage Advocate
中文牌名	擯法師倡導人
魔法力費用	白
牌的類別	生物～遊牧人
畫家	Ron Spears
收集編號	27/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	ocT：將兩張目標在對手墳墓場中的牌移回其手上。消滅目標進行攻擊的生物。
背景敘述	＃「吾等萬眾一心，敵讎必將屈膝。」＃
	
英文牌名	Phantom Flock
中文牌名	幽魅戰群
魔法力費用	三白白
牌的類別	生物～鳥／士兵／精靈
畫家	David Martin
收集編號	16/143
力量／防禦力	0/0
規則敘述	飛行
規則敘述	幽魅戰群進場時上面有三個+1/+1指示物。
規則敘述	若幽魅戰群將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅戰群上移去一個+1/+1指示物。
	
英文牌名	Ancestor's Chosen
中文牌名	祖靈的愛民
魔法力費用	五白白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Pete Venters
收集編號	1/143
力量／防禦力	4/4
規則敘述	先攻
規則敘述	當祖靈的愛民進場時，在你墳墓場中每有一張牌，你便獲得1點生命。
背景敘述	＃身負積累數代之力。＃
	
英文牌名	Aven Warcraft
中文牌名	艾文兵法
魔法力費用	二白
牌的類別	瞬間
畫家	Roger Raupp
收集編號	2/143
規則敘述	由你操控的生物得+0/+2直到回合結束。
規則敘述	門檻～選擇一個顏色，由你操控的生物再獲得反該色保護異能直到回合結束。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Battle Screech
中文牌名	戰呼
魔法力費用	二白白
牌的類別	巫術
畫家	Randy Gallegos
收集編號	3/143
規則敘述	將兩個1/1白色，具有飛行異能的鳥衍生物放置進場。
規則敘述	返照～橫置三個由你操控且未橫置的生物。＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Spirit Cairn
中文牌名	靈塚
魔法力費用	二白
牌的類別	結界
畫家	Gary Ruddell
收集編號	26/143
規則敘述	每當任一玩家從手上棄掉一張牌時，你可以支付白。若你如此作，將一個1/1白色、具有飛行異能的精靈衍生物放置進場。
背景敘述	＃標記了今世與來生之交界。＃
	
英文牌名	Soulcatchers' Aerie
中文牌名	捕靈手巢窩
魔法力費用	一白
牌的類別	結界
畫家	Rob Alexander
收集編號	25/143
規則敘述	每當任一鳥從場上置入你的墳墓場時，在捕靈手巢窩上放置一個飛羽指示物。
規則敘述	捕靈手巢窩上每有一個飛羽指示物，所有的鳥便得+1/+1。
	
英文牌名	Unquestioned Authority
中文牌名	至上權威
魔法力費用	二白
牌的類別	生物結界
畫家	Alex Horley
收集編號	31/143
規則敘述	當至上權威進場時，抽一張牌。
規則敘述	受此結界的生物具有反生物保護異能。
背景敘述	＃「惟有聖祖靈得無上尊崇。」
背景敘述	～秘教異端＃
	
英文牌名	Chastise
中文牌名	懲戒
魔法力費用	三白
牌的類別	瞬間
畫家	Carl Critchlow
收集編號	8/143
規則敘述	消滅目標進行攻擊的生物。你獲得等同於其力量的生命。
背景敘述	＃「為何要向聖祖靈禱告？因為她必細心聆聽。」
背景敘述	～秘教長老＃
	
白色～稀有	
英文牌名	Glory
中文牌名	榮耀
魔法力費用	三白白
牌的類別	生物～化身
畫家	Donato Giancola
收集編號	11/143
力量／防禦力	3/3
規則敘述	飛行
規則敘述	二白：選擇一種顏色。由你操控的生物獲得反該色保護異能直到回合結束。你只可於榮耀在你墳墓場中時使用此異能。
背景敘述	＃「榮耀已逝；榮耀無所不在。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Silver Seraph
中文牌名	銀翎熾天使
魔法力費用	五白白白
牌的類別	生物～天使
畫家	Matthew D. Wilson
收集編號	23/143
力量／防禦力	6/6
規則敘述	飛行
規則敘述	門檻～其他由你操控的生物得+2/+2。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
背景敘述	＃絕望時刻的希望象徵。＃
	
英文牌名	Nomad Mythmaker
中文牌名	牧民神話詩人
魔法力費用	二白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Eric Peterson
收集編號	15/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	白，ocT：將目標在墳墓場中的生物結界牌移回場上，並結附於由你操控的生物上。＃（你操控該結界。）＃
背景敘述	＃遊牧人編織傳說，比掛氈更密實。＃
	
英文牌名	Selfless Exorcist
中文牌名	無私的驅魔師
魔法力費用	三白白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Christopher Moeller
收集編號	21/143
力量／防禦力	3/4
規則敘述	ocT：將目標在墳墓場中的生物牌移出遊戲。該牌對無私的驅魔師造成等同於該牌力量值的傷害。＃（不在場上的牌，其上的*均為0）＃
	
英文牌名	Commander Eesha
中文牌名	伊夏指揮官
魔法力費用	二白白
牌的類別	生物～傳奇鳥／士兵
畫家	Rebecca Guay
收集編號	9/143
力量／防禦力	2/4
規則敘述	飛行，反生物保護
背景敘述	＃「戰爭循流遨翔，和平卻在暴風中掙扎。世道就是如此。這必須改變。」＃
	
英文牌名	Pulsemage Advocate
中文牌名	脈法師倡導人
魔法力費用	二白
牌的類別	生物～僧侶
畫家	Jeff Easley
收集編號	19/143
力量／防禦力	1/3
規則敘述	ocT：將三張目標在對手墳墓場中的牌移回其手上。將目標在你墳墓場中的生物牌移回場上。
背景敘述	＃「吾等萬眾一心，希望必得重燃。」＃
	
英文牌名	Test of Endurance
中文牌名	耐力試煉
魔法力費用	二白白
牌的類別	結界
畫家	Mike Ploog
收集編號	29/143
規則敘述	在你的維持開始時，若你的總生命為50或更多，則你贏得此盤遊戲。
背景敘述	＃「若我輩未能從中學到別的教訓，至少也學會了如何生存。」
背景敘述	～秘教長老＃
	
英文牌名	Golden Wish
中文牌名	富貴祈願
魔法力費用	三白白
牌的類別	巫術
畫家	Alan Pollack
收集編號	12/143
規則敘述	從遊戲外選擇一張由你擁有的神器或結界牌，展示該牌，然後將之置於你手上。將富貴祈願移出遊戲。
背景敘述	＃她祈求尊榮，卻無國以貴。＃
	
英文牌名	Solitary Confinement
中文牌名	單獨拘禁
魔法力費用	二白
牌的類別	結界
畫家	Scott M. Fischer
收集編號	24/143
規則敘述	在你的維持開始時，除非你從手上棄掉一張牌，否則犧牲單獨拘禁。
規則敘述	略過你的抽牌步驟。
規則敘述	你不能成為咒語或異能的目標。
規則敘述	防止將對你造成的所有傷害。
	
藍色～普通	
英文牌名	Aven Fogbringer
中文牌名	揚霧艾文
魔法力費用	三藍
牌的類別	生物～鳥／魔法師
畫家	"Edward P. Beard, Jr."
收集編號	34/143
力量／防禦力	2/1
規則敘述	飛行
規則敘述	當揚霧艾文進場時，將目標地移回其擁有者手上。
背景敘述	＃「我為大地覆氈，她隨之酣眠。」＃
	
英文牌名	Wormfang Newt
中文牌名	奇肢水蠑
魔法力費用	一藍
牌的類別	生物～夢魘／野獸
畫家	Doug Chaffee
收集編號	59/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當奇肢水蠑進場時，將一個由你操控的地移出遊戲。
規則敘述	當奇肢水蠑離場時，將以此法移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	＃法師仿照狂亂之形而作。＃
	
英文牌名	Wormfang Drake
中文牌名	奇肢龍獸
魔法力費用	二藍
牌的類別	生物～夢魘／龍獸
畫家	Thomas M. Baxa
收集編號	57/143
力量／防禦力	3/4
規則敘述	飛行
規則敘述	當奇肢龍獸進場時，除非你將一個奇肢龍獸以外且由你操控的生物移出遊戲，否則犧牲奇肢龍獸。
規則敘述	當奇肢龍獸離場時，將以此法移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。
	
英文牌名	Hapless Researcher
中文牌名	倒楣的研究者
魔法力費用	藍
牌的類別	生物～魔法師
畫家	Ron Spears
收集編號	42/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲倒楣的研究者：抽一張牌，然後從你手上棄掉一張牌。
背景敘述	＃既然學者們的智識如此高深，摔下來時也沒啥好訝異的。＃
	
英文牌名	Mirror Wall
中文牌名	鏡牆
魔法力費用	三藍
牌的類別	生物～牆
畫家	Mark Brill
收集編號	47/143
力量／防禦力	3/4
規則敘述	＃（牆不能攻擊）＃
規則敘述	白：鏡牆本回合可以如同不是牆地進行攻擊。
背景敘述	＃「砸破它的人會倒上八輩子楣。」
背景敘述	～遊牧人哨兵＃
	
英文牌名	Keep Watch
中文牌名	守候
魔法力費用	二藍
牌的類別	瞬間
畫家	Fred Rahmqvist
收集編號	43/143
規則敘述	每有一個進行攻擊的生物，便抽一張牌。
背景敘述	＃「我看到他們的猶疑不決。我看到他們的無謀勇氣。我看到他們的自我犧牲。我預料吾等勝利可期。」＃
	
英文牌名	Defy Gravity
中文牌名	反抗重力
魔法力費用	藍
牌的類別	瞬間
畫家	Ben Thompson
收集編號	38/143
規則敘述	目標生物獲得飛行異能直到回合結束。
規則敘述	返照藍＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
背景敘述	＃無論是否出於魔法，雲就是雲。＃
	
英文牌名	Mental Note
中文牌名	讀心記事
魔法力費用	藍
牌的類別	瞬間
畫家	Bradley Williams
收集編號	46/143
規則敘述	將你牌庫頂上的兩張牌置入你的墳墓場。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃有些心靈就是比較開放。＃
	
英文牌名	Lost in Thought
中文牌名	深陷思緒
魔法力費用	一藍
牌的類別	生物結界
畫家	Ben Thompson
收集編號	45/143
規則敘述	受此結界的生物不能進行攻擊或阻擋，並且不能使用其起動式異能。該生物的操控者可以從他墳墓場中將三張牌移出遊戲，以忽略此異能直到回合結束。
	
英文牌名	Envelop
中文牌名	封存
魔法力費用	藍
牌的類別	瞬間
畫家	Don Hazeltine
收集編號	39/143
規則敘述	反擊目標巫術咒語。
背景敘述	＃「你創造的都歸於空無。你學會的均不復純熟。當你完成時，將一如什麼都沒發生。」
背景敘述	～大使拉夸塔＃
	
英文牌名	Grip of Amnesia
中文牌名	失憶之攫
魔法力費用	一藍
牌的類別	瞬間
畫家	Bradley Williams
收集編號	41/143
規則敘述	除非目標咒語之操控者將其墳墓場移出遊戲，否則反擊該咒語。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃「你可願放棄過去以挽救未來？」
背景敘述	～大使拉夸塔＃
	
藍色～非普通	
英文牌名	Wonder
中文牌名	神奇
魔法力費用	三藍
牌的類別	生物～化身
畫家	Rebecca Guay
收集編號	54/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	只要神奇在你墳墓場中，並且你操控海島，由你操控的生物便具有飛行異能。
背景敘述	＃「鳥兒敬畏地凝視神奇。緩緩地，輕輕地，他們都昇入空中。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Cephalid Inkshrouder
中文牌名	墨遁鱆人
魔法力費用	二藍
牌的類別	生物～鱆人
畫家	Tony Szczudlo
收集編號	36/143
力量／防禦力	2/1
規則敘述	從你手上棄掉一張牌：於本回合中，墨遁鱆人不能成為咒語或異能的目標，並且不能被阻擋。
背景敘述	＃鱆人在嚴密的檢視下消逝無蹤。＃
	
英文牌名	Wormfang Crab
中文牌名	奇肢蟹
魔法力費用	三藍
牌的類別	生物～夢魘／蟹
畫家	Glen Angus
收集編號	56/143
力量／防禦力	3/6
規則敘述	奇肢蟹不能被阻擋。
規則敘述	當奇肢蟹進場時，一位對手選擇一個由你操控，並且不是奇肢蟹的永久物，並將其移出遊戲。
規則敘述	當奇肢蟹離場時，將以此法移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。
	
英文牌名	Wormfang Turtle
中文牌名	奇肢龜
魔法力費用	二藍
牌的類別	生物～夢魘／野獸
畫家	John Avon
收集編號	60/143
力量／防禦力	2/4
規則敘述	當奇肢龜進場時，將一個由你操控的地移出遊戲。
規則敘述	當奇肢龜離場時，將以此法移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	＃敬奉崔納的人們使他的夢想持續下去。＃
	
英文牌名	Laquatus's Disdain
中文牌名	拉夸塔的鄙視
魔法力費用	一藍
牌的類別	瞬間
畫家	Pete Venters
收集編號	44/143
規則敘述	反擊目標從墳墓場中使用的咒語。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃「第一次還挺有些看頭，但現在可沒意思透啦。」＃
	
英文牌名	Web of Inertia
中文牌名	遲鈍之網
魔法力費用	二藍
牌的類別	結界
畫家	Don Hazeltine
收集編號	53/143
規則敘述	在每位對手的戰鬥階段開始時，該玩家可以從他墳墓場中將一張牌移出遊戲。若該玩家未如此作，則由他操控的生物本回合不能攻擊你。
背景敘述	＃鱆人擅長於雙輸局面。＃
	
英文牌名	Flash of Insight
中文牌名	洞察乍現
魔法力費用	oX一藍
牌的類別	瞬間
畫家	Ben Thompson
收集編號	40/143
規則敘述	檢視你牌庫頂上的X張牌。將其中一張置於你手上，其餘則置於你的牌庫底。
規則敘述	返照～一藍，從你的墳墓場中將X張藍色牌移出遊戲。＃（你不能將洞察乍現本身移出遊戲來支付本身的返照費用）＃
	
英文牌名	Quiet Speculation
中文牌名	靜默冥思
魔法力費用	一藍
牌的類別	巫術
畫家	John Avon
收集編號	49/143
	
	
規則敘述	從目標玩家的牌庫中搜尋至多三張具有返照異能的牌，並將這些牌置入該玩家的墳墓場。然後該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	＃「先知先覺總是比不過事後諸葛。」
背景敘述	～鱆人女皇菈菀＃
	
藍色～稀有	
英文牌名	Wormfang Manta
中文牌名	奇肢魟
魔法力費用	五藍藍
牌的類別	生物～夢魘／野獸
畫家	Heather Hudson
收集編號	58/143
力量／防禦力	6/1
規則敘述	飛行
規則敘述	當奇肢魟進場時，你略過你的下一個回合。
規則敘述	當奇肢魟離場時，你在本回合後進行額外的一個回合。
	
英文牌名	Wormfang Behemoth
中文牌名	奇肢貝西摩斯
魔法力費用	三藍藍
牌的類別	生物～夢魘／野獸
畫家	Heather Hudson
收集編號	55/143
力量／防禦力	5/5
規則敘述	當奇肢貝西摩斯進場時，將你的手牌移出遊戲。
規則敘述	當奇肢貝西摩斯離場時，將以此法移出遊戲的牌移回其擁有者的手上。
	
英文牌名	Scalpelexis
中文牌名	史卡佩雷克斯
魔法力費用	四藍
牌的類別	生物～野獸
畫家	Mark Tedin
收集編號	50/143
力量／防禦力	1/5
規則敘述	飛行
規則敘述	每當史卡佩雷克斯對任一玩家造成戰鬥傷害時，該玩家將他牌庫頂上的四張牌移出遊戲。若該些牌中有兩張或更多牌具有相同的名稱，則重複此程序。
	
英文牌名	Telekinetic Bonds
中文牌名	念力羈絆
魔法力費用	二藍藍藍
牌的類別	結界
畫家	Jim Nelson
收集編號	52/143
規則敘述	每當任一玩家從手上棄掉一張牌時，你可以支付一藍。若你如此作，則橫置或重置目標永久物。
背景敘述	＃「大自然給解僱了。海洋正由新任者管理。」
背景敘述	～大使拉夸塔＃
	
英文牌名	Cunning Wish
中文牌名	黠智祈願
魔法力費用	二藍
牌的類別	瞬間
畫家	Jim Nelson
收集編號	37/143
規則敘述	從遊戲外選擇一張由你擁有的瞬間牌，展示該牌，然後將它置於你手上。將黠智祈願移出遊戲。
背景敘述	＃他祈求知識，卻無意活用。＃
	
英文牌名	Spelljack
中文牌名	劫咒
魔法力費用	三藍藍藍
牌的類別	瞬間
畫家	Pete Venters
收集編號	51/143
規則敘述	反擊目標咒語。若該咒語以此法被反擊，則將該咒語移出遊戲，而非置入其擁有者的墳墓場。只要該牌保持在被移出遊戲的狀態，你便可將它視為在你手上一般地使用，且不須支付其魔法力費用。若該牌之魔法力費用中含有Ｘ，則Ｘ為0。
	
英文牌名	Mist of Stagnation
中文牌名	滯霧
魔法力費用	三藍藍
牌的類別	結界
畫家	Mike Ploog
收集編號	48/143
規則敘述	永久物於其操控者的重置步驟中不可重置。
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，該玩家的墳墓場中每有一張牌，他便重置一個永久物。
	
英文牌名	Cephalid Constable
中文牌名	鱆人保安官
魔法力費用	一藍藍
牌的類別	生物～鱆人／魔法師
畫家	Alan Pollack
收集編號	35/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當鱆人保安官對任一玩家造成戰鬥傷害時，將X個目標由該玩家操控的永久物移回其擁有者手上，X為鱆人保安官對該玩家造成的傷害。
背景敘述	＃鱆人不管理人的治安。他們要管的是忠誠問題。＃
	
黑色～普通	
英文牌名	Cabal Trainee
中文牌名	柯幫學員
魔法力費用	黑
牌的類別	生物～奴僕
畫家	Pete Venters
收集編號	63/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲柯幫學員：目標生物得-2/-0直到回合結束。
背景敘述	＃「啊，這叫做扯臉怪。非常少見；幾乎無人能敵。祝好運！」
背景敘述	～柯幫指導員＃
	
英文牌名	Treacherous Werewolf
中文牌名	無節狼人
魔法力費用	二黑
牌的類別	生物～奴僕／狼
畫家	Mark Tedin
收集編號	76/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	門檻～無節狼人得+2/+2並具有「當無節狼人從場上置入墳墓場時，你失去4點生命。」＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Earsplitting Rats
中文牌名	刺耳鼠
魔法力費用	三黑
牌的類別	生物～老鼠
畫家	Heather Hudson
收集編號	65/143
力量／防禦力	2/1
規則敘述	當刺耳鼠進場時，每位玩家各從手上棄掉一張牌。
規則敘述	從你手上棄掉一張牌：重生刺耳鼠。
背景敘述	＃老鼠的數量從來都只會太多。＃
	
英文牌名	Rats' Feast
中文牌名	鼠群盛宴
魔法力費用	oX黑
牌的類別	巫術
畫家	Bob Petillo
收集編號	71/143
規則敘述	將X張目標在單一墳墓場中的牌移出遊戲。
背景敘述	＃「夠了～我不幹啦！」
背景敘述	～柯幫盜墓者＃
	
英文牌名	Toxic Stench
中文牌名	劇毒惡臭
魔法力費用	一黑
牌的類別	瞬間
畫家	Bradley Williams
收集編號	74/143
規則敘述	目標非黑色的生物得-1/-1直到回合結束。
規則敘述	門檻～改為消滅該生物。它不能重生。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
黑色～非普通	
英文牌名	Filth
中文牌名	污孽
魔法力費用	三黑
牌的類別	生物～化身
畫家	Thomas M. Baxa
收集編號	66/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	沼澤行者
規則敘述	只要污孽在你的墳墓場中，並且你操控沼澤，由你操控的生物便具有沼澤行者異能。
背景敘述	＃「在時空通道關閉的前一刻，污孽躡腳溜了進來。奸邪之氣也隨著悄悄滲入。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Treacherous Vampire
中文牌名	無節吸血鬼
魔法力費用	四黑
牌的類別	生物～吸血鬼
畫家	Kev Walker
收集編號	75/143
力量／防禦力	4/4
規則敘述	飛行
規則敘述	每當無節吸血鬼進行攻擊或阻擋時，除非你從你墳墓場中將一張牌移出遊戲，否則犧牲之。
規則敘述	門檻～無節吸血鬼得+2/+2並具有「當無節吸血鬼從場上置入墳墓場時，你失去6點生命。」
	
英文牌名	Grave Consequences
中文牌名	墳場影響力
魔法力費用	一黑
牌的類別	瞬間
畫家	Tim Hildebrandt
收集編號	67/143
規則敘述	每位玩家可以從其墳墓場中將任意數量的牌移出遊戲。然後對每位玩家而言，在他墳墓場中每有一張牌，他便失去1點生命。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃「你覺得這樣就算是夢魘啦？」
背景敘述	～懼像召喚師布蕾德＃
	
英文牌名	Stitch Together
中文牌名	縫接
魔法力費用	黑黑
牌的類別	巫術
畫家	Arnie Swekel
收集編號	72/143
規則敘述	將目標在你墳墓場中的生物牌移回你手上。
規則敘述	門檻～改為將該牌移回場上。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Cabal Therapy
中文牌名	柯幫療法
魔法力費用	黑
牌的類別	巫術
畫家	Ron Spencer
收集編號	62/143
規則敘述	說出一張非地的牌之名稱。目標玩家展示其手牌，並從中棄掉所有該名稱的牌。
規則敘述	返照～犧牲一個生物。＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
黑色～稀有	
英文牌名	Masked Gorgon
中文牌名	覆面蛇髮妖
魔法力費用	四黑
牌的類別	生物～蛇髮妖
畫家	Matthew D. Wilson
收集編號	69/143
力量／防禦力	5/5
規則敘述	綠色生物及白色生物具有反蛇髮妖保護異能。
規則敘述	門檻～覆面蛇髮妖具有反綠保護及反白保護異能。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Balthor the Defiled
中文牌名	污穢的巴鐸
魔法力費用	二黑黑
牌的類別	生物～傳奇殭屍／矮人
畫家	Carl Critchlow
收集編號	61/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	所有奴僕得+1/+1。
規則敘述	黑黑黑，將污穢的巴鐸移出遊戲：每位玩家從其墳墓場中將所有黑色和／或紅色的生物牌移回場上。
背景敘述	＃他所能憶起的過往人生，足夠讓他為所失去的部分悲嘆不已。＃
	
英文牌名	Guiltfeeder
中文牌名	罪業啜獸
魔法力費用	三黑黑
牌的類別	生物～驚懼獸
畫家	Mark Tedin
收集編號	68/143
力量／防禦力	0/4
規則敘述	罪業啜獸只能被神器和／或黑色生物阻擋。
規則敘述	每當罪業啜獸進行攻擊且未受阻擋時，防禦玩家的墳墓場中每有一張牌，他便失去1點生命。
	
英文牌名	Sutured Ghoul
中文牌名	縫組食屍鬼
魔法力費用	四黑黑黑
牌的類別	生物～殭屍
畫家	Carl Critchlow
收集編號	73/143
力量／防禦力	*/*
規則敘述	踐踏
規則敘述	於縫組食屍鬼進場時，從你墳墓場中將任意數量的生物牌移出遊戲。
規則敘述	縫組食屍鬼的力量等同於以此法移出遊戲之牌力量的總和，且其防禦力等同於以此法移出遊戲之牌防禦力的總和。＃（不在場上的牌，其上的*均為0）＃
	
英文牌名	Morality Shift
中文牌名	道德轉換
魔法力費用	五黑黑
牌的類別	巫術
畫家	Jerry Tiritilli
收集編號	70/143
規則敘述	將你的墳墓場與牌庫互換。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	＃心靈有時也會唱誦著輓歌。＃
	
英文牌名	Death Wish
中文牌名	致命祈願
魔法力費用	一黑黑
牌的類別	巫術
畫家	Jeff Easley
收集編號	64/143
規則敘述	從遊戲外選擇一張由你擁有的牌，並且置於你手上。你失去一半生命，小數點後進位。將致命祈願移出遊戲。
背景敘述	＃他祈求力量，卻無福消受。＃
	
紅色～普通	
英文牌名	Liberated Dwarf
中文牌名	重獲自由的矮人
魔法力費用	紅
牌的類別	生物～矮人
畫家	Greg Hildebrandt
收集編號	95/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	紅，犧牲重獲自由的矮人：目標綠色生物得+1/+0並獲得先攻異能直到回合結束。
背景敘述	＃自鎖鏈中解放以來，僅有榮耀能束縛這些矮人。＃
	
英文牌名	Spellgorger Barbarian
中文牌名	吞咒野蠻人
魔法力費用	三紅
牌的類別	生物～夢魘／野蠻人
畫家	Mark Romanoski
收集編號	100/143
力量／防禦力	3/1
規則敘述	當吞咒野蠻人進場時，從你手上隨機棄掉一張牌。
規則敘述	當吞咒野蠻人離場時，抽一張牌。
背景敘述	＃四處蔓延的瘋狂對某些野蠻人產生了揮之不去的影響～但並無人注意到。＃
	
英文牌名	Barbarian Bully
中文牌名	惡霸蠻人
魔法力費用	二紅
牌的類別	生物～野蠻人
畫家	Mike Ploog
收集編號	79/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	從你手上隨機棄掉一張牌：除非任一玩家讓惡霸蠻人對他造成4點傷害，否則它得+2/+2直到回合結束。此異能每回合中只能使用一次。
背景敘述	＃「閃一邊去！」＃
	
英文牌名	Goretusk Firebeast
中文牌名	牴牙火焰獸
魔法力費用	五紅
牌的類別	生物～野獸
畫家	Keith Garletts
收集編號	91/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當牴牙火焰獸進場時，它對目標玩家造成4點傷害。
背景敘述	＃卡馬爾小時曾把火焰獸當寵物養過。他的頭髮到現在都還長不回來。＃
	
英文牌名	Dwarven Scorcher
中文牌名	焦炙矮人
魔法力費用	紅
牌的類別	生物～矮人
畫家	Thomas M. Baxa
收集編號	86/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲焦炙矮人：除非目標生物的操控者讓焦炙矮人對他造成2點傷害，否則焦炙矮人對該生物造成1點傷害。
背景敘述	＃野蠻人發明了榮耀之火。矮人將其推至極致。＃
	
英文牌名	Flaring Pain
中文牌名	灼痛
魔法力費用	一紅
牌的類別	瞬間
畫家	Glen Angus
收集編號	89/143
規則敘述	本回合中的傷害不能被防止。
規則敘述	返照紅＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
背景敘述	＃「我從不在傷口抹鹽。我向來都用硫磺。」
背景敘述	～熔岩術士馬佗克＃
	
英文牌名	Swirling Sandstorm
中文牌名	迴旋沙暴
魔法力費用	三紅
牌的類別	巫術
畫家	Tony Szczudlo
收集編號	102/143
規則敘述	門檻～迴旋沙暴對每個不具飛行異能的生物各造成5點傷害。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
背景敘述	＃當沙塵掃過後，禿鷹便來清理。＃
	
英文牌名	Lava Dart
中文牌名	熔岩鏢
魔法力費用	紅
牌的類別	瞬間
畫家	Darrell Riche
收集編號	94/143
規則敘述	熔岩鏢對目標生物或玩家造成1點傷害。
規則敘述	返照～犧牲一個山脈。＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Arcane Teachings
中文牌名	玄秘教誨
魔法力費用	二紅
牌的類別	生物結界
畫家	Mark Brill
收集編號	78/143
規則敘述	受此結界的生物得+2/+2並具有「ocT：此生物對目標生物或玩家造成1點傷害。」
背景敘述	＃矮人的教化固然其慢如石，但成效亦如金石不渝。＃
	
英文牌名	Book Burning
中文牌名	焚書
魔法力費用	一紅
牌的類別	巫術
畫家	Dave Dorman
收集編號	80/143
規則敘述	除非任意玩家讓焚書對他造成6點傷害，否則將目標玩家牌庫頂的六張牌置入其墳墓場。
背景敘述	＃魔法書中充斥著灼人的問題。＃
	
英文牌名	Ember Shot
中文牌名	燼擊
魔法力費用	六紅
牌的類別	瞬間
畫家	Alan Pollack
收集編號	87/143
規則敘述	燼擊對目標生物或玩家造成3點傷害。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃矮人把劣質煤炭帶到市場賣掉，將好的煤炭留在家中自用，而最好的煤炭則拿來丟掉。＃
	
紅色～非普通	
英文牌名	Anger
中文牌名	憤怒
魔法力費用	三紅
牌的類別	生物～化身
畫家	John Avon
收集編號	77/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	敏捷
規則敘述	只要憤怒在你的墳墓場中，並且你操控山脈，由你操控的生物便具有敏捷異能。
背景敘述	＃「以肉身現形時，憤怒挑揀了熔岩的外衣。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Dwarven Driller
中文牌名	鑽探矮人
魔法力費用	三紅
牌的類別	生物～矮人
畫家	"Edward P. Beard, Jr."
收集編號	85/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	ocT：除非目標地的操控者讓鑽探矮人對他造成2點傷害，否則消滅該地。
背景敘述	＃「鑿開大地，不是難事；
背景敘述	鑽穿岩壁，變成小石。」
背景敘述	～矮人鑽探歌＃
	
英文牌名	Soulgorger Orgg
中文牌名	吞魂歐格
魔法力費用	三紅紅
牌的類別	生物～夢魘／歐格
畫家	John Matson
收集編號	99/143
力量／防禦力	6/6
規則敘述	踐踏
規則敘述	當吞魂歐格進場時，你失去除了1點以外的所有生命。
規則敘述	當吞魂歐格離場時，你獲得當它進場時使你失去的生命。
	
英文牌名	Browbeat
中文牌名	威脅恫嚇
魔法力費用	二紅
牌的類別	巫術
畫家	Mark Tedin
收集編號	82/143
規則敘述	除非任意玩家讓威脅恫嚇對他造成5點傷害，否則目標玩家抽三張牌。
背景敘述	＃「將行使實力的威脅，本身便具有實力。」
背景敘述	～戰鬥專家潔絲卡＃
	
英文牌名	Infectious Rage
中文牌名	流佈怒火
魔法力費用	一紅
牌的類別	生物結界
畫家	Christopher Moeller
收集編號	92/143
規則敘述	受此結界的生物得+2/-1。
規則敘述	當受此結界的生物置入墳墓場時，隨機選擇一個流佈怒火能夠結附的生物。將流佈怒火移回場上，且結附於該生物。
	
英文牌名	Firecat Blitz
中文牌名	火焰貓閃擊
魔法力費用	oX紅紅
牌的類別	巫術
畫家	David Martin
收集編號	88/143
規則敘述	將X個1/1紅色、具有敏捷異能的貓衍生物放置進場。在回合結束時將它們移出遊戲。
規則敘述	返照～紅紅，犧牲X個山脈。＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Planar Chaos
中文牌名	時空混沌
魔法力費用	二紅
牌的類別	結界
畫家	Ron Spencer
收集編號	97/143
規則敘述	在你的維持開始時，擲一枚硬幣。若你輸去此擲，則犧牲時空混沌。
規則敘述	每當任一玩家使用咒語時，該玩家擲一枚硬幣。若他輸去此擲，則反擊該咒語。
	
英文牌名	Swelter
中文牌名	熱浪襲擊
魔法力費用	三紅
牌的類別	巫術
畫家	Ben Thompson
收集編號	101/143
規則敘述	熱浪襲擊對兩個目標生物各造成2點傷害。
背景敘述	＃圓沒有起頭，但許多圓卻有可預見的結局。＃
	
紅色～稀有	
英文牌名	Dwarven Bloodboiler
中文牌名	熱血矮人
魔法力費用	紅紅紅
牌的類別	生物～矮人
畫家	Arnie Swekel
收集編號	84/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	橫置一個由你操控且未橫置的矮人：目標生物得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	＃他的戰嚎足以引發排山倒海的矮人攻勢。＃
	
英文牌名	Fledgling Dragon
中文牌名	幼年巨龍
魔法力費用	二紅紅
牌的類別	生物～龍
畫家	Greg Staples
收集編號	90/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	門檻～幼年巨龍得+3/+3並具有「紅：幼年巨龍得+1/+0直到回合結束。」＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
	
英文牌名	Worldgorger Dragon
中文牌名	吞世龍
魔法力費用	三紅紅紅
牌的類別	生物～夢魘／龍
畫家	Wayne England
收集編號	103/143
力量／防禦力	7/7
規則敘述	飛行，踐踏
規則敘述	當吞世龍進場時，將所有其他由你操控的永久物移出遊戲。
規則敘述	當吞世龍離場時，將以此法移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。
	
英文牌名	Jeska, Warrior Adept
中文牌名	戰鬥專家潔絲卡
魔法力費用	二紅紅
牌的類別	生物～傳奇野蠻人
畫家	rk post
收集編號	93/143
力量／防禦力	3/1
規則敘述	先攻，敏捷
規則敘述	ocT：戰鬥專家潔絲卡對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	＃「哥哥和我都由巴鐸鍛鍊成材。卡馬爾暴烈如火，我則堅毅如鋼。」＃
	
英文牌名	Burning Wish
中文牌名	熱切祈願
魔法力費用	一紅
牌的類別	巫術
畫家	Scott M. Fischer
收集編號	83/143
規則敘述	從遊戲外選擇一張由你擁有的巫術牌，展示該牌，然後將它置於你手上。將熱切祈願移出遊戲。
背景敘述	＃她祈求神兵，卻無能揮動。＃
	
英文牌名	Shaman's Trance
中文牌名	巫醫交神
魔法力費用	二紅
牌的類別	瞬間
畫家	Greg Hildebrandt
收集編號	98/143
規則敘述	直到回合結束，其他玩家不能從墳墓場中使用牌，且你可以從其他玩家的墳墓場中使用牌，就如同那些牌是在你墳墓場中一般。
	
英文牌名	Lightning Surge
中文牌名	閃電波濤
魔法力費用	三紅紅
牌的類別	巫術
畫家	Ron Spears
收集編號	96/143
規則敘述	閃電波濤對目標生物或玩家造成4點傷害。
規則敘述	門檻～改為閃電波濤對該生物或玩家造成6點傷害，且該傷害不能被防止。
規則敘述	返照五紅紅＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Breaking Point
中文牌名	驚爆點
魔法力費用	一紅紅
牌的類別	巫術
畫家	Matthew D. Wilson
收集編號	81/143
規則敘述	除非任意玩家讓驚爆點對他造成6點傷害，否則消滅所有生物。因此法被消滅的生物不能重生。
背景敘述	＃「夠了！」＃
	
綠色～普通	
英文牌名	Krosan Wayfarer
中文牌名	克洛薩旅人
魔法力費用	綠
牌的類別	生物～德魯依特
畫家	"Edward P. Beard, Jr."
收集編號	123/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲克洛薩旅人：將一張地牌從你手上放置進場。
背景敘述	＃「活生生的克洛薩森林中，德魯依特便是其種子。」
背景敘述	～半人馬德魯依特熙藤＃
	
英文牌名	Harvester Druid
中文牌名	收成德魯依特
魔法力費用	一綠
牌的類別	生物～德魯依特
畫家	David Martin
收集編號	120/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	ocT：加一點魔法力到你的魔法力池中，其顏色為由你操控的地所能產生的任意顏色。
背景敘述	＃「最後，同樣的土壤將覆蓋原野、堆築高山、積沈深海。」＃
	
英文牌名	Anurid Barkripper
中文牌名	裂皮駑蛙
魔法力費用	一綠綠
牌的類別	生物～野獸
畫家	Randy Gallegos
收集編號	104/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	門檻～裂皮駑蛙得+2/+2。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
背景敘述	＃當他嘎嘎叫，你就哇哇叫。＃
	
英文牌名	Nullmage Advocate
中文牌名	虛法師倡導人
魔法力費用	二綠
牌的類別	生物～昆蟲／德魯依特
畫家	Darrell Riche
收集編號	126/143
力量／防禦力	2/3
規則敘述	ocT：將兩張目標在對手墳墓場中的牌移回其手上。消滅目標神器或結界。
背景敘述	＃「吾等萬眾一心，欺瞞必受揭露。」＃
	
英文牌名	Phantom Tiger
中文牌名	幽魅虎
魔法力費用	二綠
牌的類別	生物～貓／精靈
畫家	Brian Snoddy
收集編號	129/143
力量／防禦力	1/0
規則敘述	幽魅虎進場時上面有兩個+1/+1指示物。
規則敘述	若幽魅虎將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅虎上移去一個+1/+1指示物。
	
英文牌名	Nantuko Tracer
中文牌名	摹跡螳人
魔法力費用	一綠
牌的類別	生物～昆蟲／德魯依特
畫家	Greg Staples
收集編號	125/143
力量／防禦力	2/1
規則敘述	當摹跡螳人進場時，你可以將目標在墳墓場中的牌置於其擁有者的牌庫底。
背景敘述	＃過去是引導未來的地圖。
背景敘述	～螳人教誨＃
	
英文牌名	Giant Warthog
中文牌名	巨型疣豬
魔法力費用	五綠
牌的類別	生物～野獸
畫家	Kev Walker
收集編號	118/143
力量／防禦力	5/5
規則敘述	踐踏
背景敘述	＃「聖祖靈親睹人類子民之殘虐後，她以盛怒撼動世界。疣豬便由此誕生。」
背景敘述	～遊牧人傳說＃
	
英文牌名	Battlefield Scrounger
中文牌名	戰場搜括者
魔法力費用	三綠綠
牌的類別	生物～半人馬
畫家	Daren Bader
收集編號	106/143
力量／防禦力	3/3
規則敘述	門檻～從你墳墓場將三張牌置於你的牌庫底：戰場搜括者得+3/+3直到回合結束。此異能每回合中只能使用一次。＃(你只可以於你的墳墓場中有七張或更多的牌時使用此異能。)＃
	
英文牌名	Ironshell Beetle
中文牌名	鐵殼甲蟲
魔法力費用	一綠
牌的類別	生物～昆蟲
畫家	Heather Hudson
收集編號	121/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當鐵殼甲蟲進場時，在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	＃「何必浪費時間造武器？大自然能提供我們所需的一切。」
背景敘述	～半人馬戰士＃
	
英文牌名	Centaur Rootcaster
中文牌名	生根半人馬
魔法力費用	三綠
牌的類別	生物～半人馬／德魯依特
畫家	Eric Peterson
收集編號	109/143
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當生根半人馬對任一玩家造成戰鬥傷害時，你可以從你的牌庫中搜尋一張基本地牌，並將之橫置進場。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。
	
英文牌名	Canopy Claws
中文牌名	林冠爪
魔法力費用	綠
牌的類別	瞬間
畫家	Matthew Mitchell
收集編號	108/143
規則敘述	目標生物失去飛行異能直到回合結束。
規則敘述	返照綠＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Venomous Vines
中文牌名	惡毒藤蔓
魔法力費用	二綠綠
牌的類別	巫術
畫家	Ron Spencer
收集編號	136/143
規則敘述	消滅目標受結附的永久物。
背景敘述	＃「真實的力量自內在而來。逆天之力提供的虛偽承諾只會引發克洛薩之怒火。」
背景敘述	～半人馬德魯依特熙藤＃
	
英文牌名	Sudden Strength
中文牌名	突來巨勁
魔法力費用	三綠
牌的類別	瞬間
畫家	Alan Pollack
收集編號	132/143
規則敘述	目標生物得+3/+3直到回合結束。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	＃映奇寶珠的魔力使得克洛薩森林及其住民大大地改頭換面。＃
	
英文牌名	Folk Medicine
中文牌名	民俗醫療
魔法力費用	二綠
牌的類別	瞬間
畫家	Matt Cavotta
收集編號	115/143
規則敘述	你每操控一個生物，便獲得1點生命。
規則敘述	返照一白＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
背景敘述	＃醫者有時也需要就醫。＃
	
綠色～非普通	
英文牌名	Brawn
中文牌名	雄膂
魔法力費用	三綠
牌的類別	生物～化身
畫家	Matt Cavotta
收集編號	107/143
力量／防禦力	3/3
規則敘述	踐踏
規則敘述	只要雄膂在你的墳墓場中，並且你操控樹林，由你操控的生物便具有踐踏異能。
背景敘述	＃「『我來了！』雄膂怒號著，而整個時空為之戰慄。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Phantom Centaur
中文牌名	幽魅半人馬
魔法力費用	二綠綠
牌的類別	生物～半人馬／精靈
畫家	Carl Critchlow
收集編號	127/143
力量／防禦力	2/0
規則敘述	反黑保護
規則敘述	幽魅半人馬進場時上面有三個+1/+1指示物。
規則敘述	若幽魅半人馬將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅半人馬上移去一個+1/+1指示物。
	
英文牌名	Forcemage Advocate
中文牌名	力法師倡導人
魔法力費用	一綠
牌的類別	生物～半人馬
畫家	Darrell Riche
收集編號	116/143
力量／防禦力	2/1
規則敘述	ocT：將目標在對手墳墓場中的牌移回其手上。在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	＃「吾等萬眾一心，力量必定重生。」＃
	
英文牌名	Tunneler Wurm
中文牌名	穿隧亞龍
魔法力費用	六綠綠
牌的類別	生物～亞龍
畫家	Jeff Easley
收集編號	135/143
力量／防禦力	6/6
規則敘述	從你手上棄掉一張牌：重生穿隧亞龍。
背景敘述	＃幸運的駑蛙能有個溫暖的隧道過夜。幸運的亞龍能有頓溫暖的駑蛙早餐。＃
	
英文牌名	Anurid Swarmsnapper
中文牌名	舌擊駑蛙
魔法力費用	二綠
牌的類別	生物～野獸
畫家	John Matson
收集編號	105/143
力量／防禦力	1/4
規則敘述	舌擊駑蛙可以視同具有飛行異能地進行阻擋。
規則敘述	一綠：舌擊駑蛙本回合可以多阻擋一個生物。
背景敘述	＃駑蛙將空中入侵者舔得一乾二淨。＃
	
英文牌名	Grizzly Fate
中文牌名	命帶灰熊
魔法力費用	三綠綠
牌的類別	巫術
畫家	Dave Dorman
收集編號	119/143
規則敘述	將兩個2/2綠色熊衍生物放置進場。
規則敘述	門檻～改為將四個2/2綠色熊衍生物放置進場。
規則敘述	返照五綠綠＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Exoskeletal Armor
中文牌名	外骨骼鎧
魔法力費用	一綠
牌的類別	生物結界
畫家	Wayne England
收集編號	114/143
規則敘述	受此結界的生物得+X/+X，X為所有墳墓場中的生物牌總數。
背景敘述	＃「我們只用所需的量～但這數量在亂世之中增加了。」
背景敘述	～半人馬戰士＃
	
英文牌名	Elephant Guide
中文牌名	象靈引領
魔法力費用	二綠
牌的類別	生物結界
畫家	Jim Nelson
收集編號	111/143
規則敘述	受此結界的生物得+3/+3。
規則敘述	當受此結界的生物置入墳墓場時，將一個3/3綠色象衍生物放置進場。
背景敘述	＃大自然的力量使強者活得更久。＃
	
英文牌名	Krosan Reclamation
中文牌名	克洛薩式開墾
魔法力費用	一綠
牌的類別	瞬間
畫家	Gary Ruddell
收集編號	122/143
規則敘述	目標玩家將至多兩張目標在他墳墓場中的牌洗回其牌庫。
規則敘述	返照一綠＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Serene Sunset
中文牌名	謐暮
魔法力費用	oX綠
牌的類別	瞬間
畫家	David Martin
收集編號	131/143
規則敘述	於本回合中，防止將由X個目標生物造成的所有戰鬥傷害。
背景敘述	＃軍士們止住腳步，沉默地回想著幼時日落美景。＃
	
綠色～稀有	
英文牌名	Erhnam Djinn
中文牌名	厄罕巨靈
魔法力費用	三綠
牌的類別	生物～巨靈
畫家	Greg Staples
收集編號	113/143
力量／防禦力	4/5
規則敘述	在你的維持開始時，目標由對手操控之非牆的生物獲得樹林行者異能，直到你的下一個維持。
背景敘述	＃他引領的安全路徑僅是絕路。＃
	
英文牌名	Thriss, Nantuko Primus
中文牌名	螳人主教蘇律司
魔法力費用	五綠綠
牌的類別	生物～傳奇昆蟲／德魯依特
畫家	John Avon
收集編號	134/143
力量／防禦力	5/5
規則敘述	綠，ocT：目標生物得+5/+5直到回合結束。
背景敘述	＃「為人而生即是為己而生。」＃
	
英文牌名	Genesis
中文牌名	創生
魔法力費用	四綠
牌的類別	生物～化身
畫家	Mark Zug
收集編號	117/143
力量／防禦力	4/4
規則敘述	在你的維持開始時，若創生在你的墳墓場中，你可以支付二綠。若你如此作，則將目標在你墳墓場中的生物牌移回你手上。
背景敘述	＃「首先穿越天門石而來的是創生～自此世界不再死寂。」
背景敘述	～諸始經＃
	
英文牌名	Sylvan Safekeeper
中文牌名	林間救護人
魔法力費用	綠
牌的類別	生物～魔法師
畫家	Pete Venters
收集編號	133/143
力量／防禦力	1/1
規則敘述	犧牲一個地：目標由你操控的生物本回合不能成為咒語或異能的目標。
背景敘述	＃「這麼小的傢伙怎會引起這麼大的麻煩？」
背景敘述	～遊牧人哨兵＃
	
英文牌名	Living Wish
中文牌名	生機祈願
魔法力費用	一綠
牌的類別	巫術
畫家	Eric Peterson
收集編號	124/143
規則敘述	從遊戲外選擇一張由你擁有的生物牌或地牌，展示該牌，然後將之置於你手上。將生機祈願移出遊戲。
背景敘述	＃他祈求豐作，卻無從控制。＃
	
英文牌名	Phantom Nantuko
中文牌名	幽魅螳人
魔法力費用	二綠
牌的類別	生物～昆蟲／精靈
畫家	Wayne England
收集編號	128/143
力量／防禦力	0/0
規則敘述	踐踏
規則敘述	幽魅螳人進場時上面有兩個+1/+1指示物。
規則敘述	若幽魅螳人將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅螳人上移去一個+1/+1指示物。
規則敘述	ocT：在幽魅螳人上放置一個+1/+1指示物。
	
英文牌名	Epic Struggle
中文牌名	壯絕奮鬥
魔法力費用	二綠綠
牌的類別	結界
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
收集編號	112/143
規則敘述	在你的維持開始時，若你操控二十或更多個生物，則你贏得此盤遊戲。
背景敘述	＃「若敵人對言詞聽若未聞，也許眾蹄與利爪能讓他們更注意些。」
背景敘述	～半人馬德魯依特熙藤＃
	
英文牌名	Crush of Wurms
中文牌名	亞龍壓境
魔法力費用	六綠綠綠
牌的類別	巫術
畫家	Christopher Moeller
收集編號	110/143
規則敘述	將三個6/6綠色亞龍衍生物放置進場。
規則敘述	返照九綠綠綠＃（你可以從你的墳墓場使用此牌，並支付其返照費用。然後將它移出遊戲）＃
	
英文牌名	Seedtime
中文牌名	播種期
魔法力費用	一綠
牌的類別	瞬間
畫家	Rebecca Guay
收集編號	130/143
規則敘述	你只可以於你的回合中使用播種期。
規則敘述	若有對手於本回合中曾使用藍色咒語，則你在本回合後進行額外的一個回合。
背景敘述	＃河馬伸翼與兀鷹爭鬥。
背景敘述	～螳人教誨＃
	
多色～稀有	
英文牌名	Anurid Brushhopper
中文牌名	躍叢駑蛙
魔法力費用	一綠白
牌的類別	生物～野獸
畫家	Arnie Swekel
收集編號	137/143
力量／防禦力	3/4
規則敘述	從你手上棄掉兩張牌：將躍叢駑蛙移出遊戲。在回合結束時將它在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	＃它粗魯到能把自己嚇得躲起來。＃
	
英文牌名	Mirari's Wake
中文牌名	映奇寶珠的餘韻
魔法力費用	三綠白
牌的類別	結界
畫家	David Martin
收集編號	139/143
規則敘述	由你操控的生物得+1/+1。
規則敘述	每當你橫置一張地以產生魔法力時，加一點該地能產生的魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	＃大地暴烈地自寶珠汲取能量，彷彿亙古以來便未進滴水。＃
	
英文牌名	Hunting Grounds
中文牌名	獵場
魔法力費用	綠白
牌的類別	結界
畫家	Mark Brill
收集編號	138/143
規則敘述	門檻～每當任一對手使用咒語時，你可以從你手上將一張生物牌放置進場。＃（只要在你的墳墓場中有七張或更多的牌，你便達到門檻。）＃
背景敘述	＃在肅靜的克洛薩中提取魔法力，就如同搖響晚餐鈴。＃
	
英文牌名	Phantom Nishoba
中文牌名	幽魅尼索巴
魔法力費用	五綠白
牌的類別	生物～野獸／精靈
畫家	Arnie Swekel
收集編號	140/143
力量／防禦力	0/0
規則敘述	踐踏
規則敘述	幽魅尼索巴進場時上面有七個+1/+1指示物。
規則敘述	每當幽魅尼索巴造成傷害時，你獲得等量的生命。
規則敘述	若幽魅尼索巴將受到傷害，則防止該傷害。從幽魅尼索巴上移去一個+1/+1指示物。
	
地～非普通	
英文牌名	Riftstone Portal
中文牌名	天門石通道
牌的類別	地
畫家	Don Hazeltine
收集編號	143/143
規則敘述	ocT：加一點無色魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	只要天門石通道在你的墳墓場中，由你操控的地便具有「ocT：加綠或白到你的魔法力池中。」
	
英文牌名	Nantuko Monastery
中文牌名	螳人僧院
牌的類別	地
畫家	Rob Alexander
收集編號	142/143
規則敘述	ocT：加一點無色魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	門檻～綠白：螳人僧院成為4/4、綠色及白色、具有先攻異能的生物直到回合結束。它仍然是地。＃(你只可以於你的墳墓場中有七張或更多的牌時使用此異能。)＃
	
英文牌名	Krosan Verge
中文牌名	克洛薩邊陲
牌的類別	地
畫家	Tony Szczudlo
收集編號	141/143
規則敘述	克洛薩邊陲須橫置進場。
規則敘述	ocT：加一點無色魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	二，ocT，犧牲克洛薩邊陲：從你的牌庫中搜尋一張樹林牌和一張平原牌，並將這些牌橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

英文牌名	Krosan Verge
中文牌名	克洛薩邊陲
牌的類別	地
畫家	Tony Szczudlo
收集編號	141/143
規則敘述	克洛薩邊陲須橫置進場。
規則敘述	ocT：加一點無色魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	二，ocT，犧牲克洛薩邊陲：從你的牌庫中搜尋一張樹林牌和一張平原牌，並將這些牌橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。
